三十幾歲人仲搵緊萬幾蚊一個月是否可悲

有冇人一齊黎做爛市

都係既。。